有無gym撚接觸左健身後 性慾旺盛左好多

小弟算正常人
習慣一星期打2-3次J到

但自從玩健身後

每晚都想打J

不過照忍住 控制住自己最多每隔兩日先打一次

我明 好似身體入面有道氣 點熄都熄唔到 要射出黎

真係 以前一日次 依家可以連續兩三日一日兩次 成日好想出火

一日兩次
巴打身體好好

平時日日跑步打波 唔知關唔關事 但咁打法依家身體都冇咩問題

會釋放睪丸素

睪丸酮

Me
不過建議做gym前唔好打，會冇咩力

冇
真係用心做都已經攰到仆街 仲打丁

見得多大隻仔？